覺唔覺特朗普信錯咗陳雲

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

特朗普: Who?